停職督察 李天浩（35歲）滋擾襲擊前女友及懷孕女友人 認襲擊遊蕩拒捕等四罪 判囚 8 周

pin this pls

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗真係狗
去到白衫仲係咁戇鳩
為條女唔要八皮一個月

Push

死全家

,

錢我大把

4單加埋先八星期

遊蕩罪，不誠實使用電腦，傷人罪......大撚把罪可以告，坐得8個星期食屎啦

More

坐1日 都係留案底